其實cctai所謂既行動po係咪就係口罩po fake news po

D 口罩po fake news po就係到推推推
但波台po娛樂台po上熱門就不斷屌9人地搶左佢熱門
好搞笑

我地正正唔想佢地柒到上熱門
先要同佢地搶